(已Fc)大圍岩岩有個呀伯暈左

冇相，岩岩經過見到，報左警，救護車去緊

真 翻放工周不時都見到

敏感時期要重視下

戇鳩，你當連登仔平時唔返工返學？平時有無咁多人暈低都唔知？

邊個位

佢P牌

下？ 點解我未見過

可唔可以確實講清楚咩位

大佬講埋咩位喇

大圍道m記後面條巷仔